將軍澳男子橡筋帶上吊亡

將軍澳廣場男子自縊亡。昨日(2日)晚上8時許，一名54歲姓陳男子在上址一單位走廊內，用橡筋帶纏頸上吊，其53歲姓袁妻子發現，立即將橡筋帶剪斷，報警求助。救護員到場，將昏迷事主送院搶救，惜證實死亡。

警方在現場未有檢獲遺書，初步調查相信事件無可疑，死因有待驗屍後確定。

隔離左右上上下下多謝哂

奶波魔

私樓撚自殺數字 好似同 公屋撚打個5 5 開